《家居維修》五金鋪仲有好多非常有用既野

以下係一篇家居裝修用品推介

1.萬能膠

膠如其名真係好萬能，可以將任何本身痴唔埋既野痴到永不分離，例如玻璃同金屬或者木
但係千其唔好倒瀉，一黎佢陣味真係好臭，二黎佢未乾透果陣真係好黏手，有次係公司架貨van倒瀉左大半桶，清左2日2夜都搞唔掂

使用方法：
先將立時得萬能膠塗於清潔後的工用料兩面，等侯10-30分鐘，待該塗層呈乾膜狀後，再加壓力或錘撞擊，即時黏合。

2.釘膠

又係萬能型膠，又係可以痴到永不分離，乾左之後會變硬，相比起萬能膠可以用松節水洗甩，釘膠除左用介刀慢慢片都無乜有效清除方法，所以用果陣真係要諗清諗楚，唔好亂咁用唯一缺點係要買埋支膠槍先用得

順帶一提早排好似出左速乾版但係貴少少

使用教學：

反哽工寫住2樣先，如果有巴絲有興趣知既，可以再介紹多啲

支持本土小店 你我有責

開錯台添

我冇野講

推推佢

做乜膠